XBOX ONE個手掣係咁斷線

用緊藍芽手指, 成日斷
但係連switch個手掣又冇事

係咪逼你買XBOX手掣果隻手指